【突發】將軍澳綫有實名聯署嘅車長比上司打！

【元朗恐襲】發起實名聯署將軍澳綫車長 控制室內遭上司打傷

元朗7.21有大批疑有鄉事背景的白衣暴徒毆打無辜市民，血洗西鐵站，全城震驚，逾500名港鐵車長早前發起實名聯署，要求港鐵正視事件，至今午竟傳出疑有車長因實名聯署一事遭上司襲擊，令人震驚。下午2時許，兩名港鐵職員報稱在港鐵將軍澳站的列車員工辦公室發生爭執，其間有人突然出手施襲，警方接報到場調查，正了解事件原因，而涉事的車長亦被送往將軍澳醫院治理。

事後有人在fb透露，受傷的港鐵員工為將軍澳綫車長，他今日疑因政治及聯署信問題，與列車員工督察發生爭執，之後更被人揮拳打傷，其後更有數名港鐵職員意圖搶走涉事車長的手機，意圖阻止他報警。

據知，列車員工督察即為車長上司，平日監督車長的表現，而被打的車長有份發起實名聯署，事後他送院治理後僅稱：「好驚好危險」。《蘋果》事後聯絡到當時在場的港鐵員工，他對於整個事發經過三緘其口，又指事件已交予警方跟進，不作評論。

有車長實名聯署比人搞
我地唔可以唔理

推番上去
希望佢地肯罷工

推

push

車長係罷工導火線

推到個上司俾人炒

8月4順手搞搞佢?

光復香港 時代革命!

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

好似冇咩人知

襲擊傷人, 應該坐幾個月監先可以維護法治